你班垃圾book場狗比其他人踢下得唔得？

依家係咪冇左街場呢樣野？冇左跟隊呢樣野？
個撚個係放假都book住個場 又唔撚係高質素比賽
自私到你地 好多人想放假踢場街波 都比班垃圾阻撚住哂
唔好問番我點解唔book 唔係人人都想做個運動、踢場波都要約埋一班人 再去book實兩星期後先去踢
運動文化唔係咁架 垃圾香港人

我地炒場家唔洗賺呀？
咁撚高尚 你買左個場再叫人跟隊囉

外國運動文化：鬥快入波！
香港運動文化：鬥快book場！

認真討論呀

唔想付出想有場?

放低負評又唔講野 班book場狗做乜

街場係比乞衣踢嘅

樓主邊區 我果邊都係
星期五夜晚7點就比人book左

北區

乞衣你地又驚？好多book場狗因爲驚輸所以就凈係識book場踢 冇撚用

我book黎 for街場跟隊 吾𨶙畀蓋清賺錢

book 場都算，屌你老尾，跟隊都唔比，自已起個場踢啦屌

人大咗約到十幾人踢兩隊仲難過見到九星連珠，約得到緊係想安排好d , book 個場等班朋友有得玩過足癮啦，唔通仲跟隊坐多過踢咩

唔得

細細個真係帶粒波落去射下，自然就有人組鬥波 而家真係無呢樣野，就算無book同fd踢都無人跟隊

樓主想要場可以搵我地炒場師
包保價錢合理(平過豬腦)
tg:lulukaifuckmother

應該怪康文署既卜場制度

個場我憑我自己本身book返黎，點解要比

無d有質素既fd先要落街場跟隊

扮咩 次次見親人book場果d都好普通 甚至係廢